狗鐵啲波板糖師奶嗌到地鐵站好似街市咁嘈

好撚嘈

請先讓乘客落車
然後上車

如果香港人本身守規矩既
佢就唔洗講野啦

見到波 同奶 字就click 左入來

差在未請啲譚姐

根本垃撚圾

真人屌曬老母咁就有人聽
香港人受硬唔受軟欺善怕惡

又借頭借路踩港

如果腥講人本身守規矩既
佢就唔洗講野啦

事實上香港真係好多on9
咁鐘意批鬥我咪起我底睇下我之前講咩囉